櫻花妹也比下去！台灣10所「夢幻女高中生制服」大盤點

青春無敵！在每個人的求學時代，多多少少都曾經穿上制服，只要在路上看見高中制服，有時就會想起當時的青春回憶，有些人更因為制服太好看，唔護子宮 即老10年！必學 護子宮調經2大動作而立志要考上學校，連寒暑假也要穿著，是一種榮譽的象徵。

台灣各校的制服各有特色，但是有一些高中的搭配，更是大家都說讚，這次不比新資、城市發展，而是看潮流網站《JUSKY》所精選，10所網路上討論度爆高的「南北部高校女生制服」，其中水手服獲得許多人的喜愛，看來看看你喜歡的學校制服有沒有上榜吧。

《北部代表》
1.北一女中

2.景美女中

3.治平高中

4.穀保家商

5.莊敬高職

《南部代表》

1.南英商工

2.家齊女中

3.高苑工商

4.樹德家商

5.三民家商

6.嘉諾撒聖心學校私立部

diu朱千雪

根本係人嘅問題

好靚

啲女

明明去台北旅行，周圍都村姑呀嬸樣

台灣

落咗妝先見真章